入馬鞍山救中大

好處：
1. 地理優勢：真係最直接，popo最近調兵
2. 街坊夠黃，多和理非掩護
3. 相對其他近中大既地方，馬鞍山已經算最近最易去
入馬鞍山救中大

自推

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推

堆